個記憶卡無啦啦開唔到

買左個transcend jet drive lite 長插部mac
一直都冇事 上個星期忽然read唔到
我個drive 有好多相 可以點救翻啲資料

不嬲好容易死

長插都係買返7*24 la

成日講usb drive/ sd card唔可靠，d人偏偏都要擺重要野入去

咁重要一個backup 都無, 救一次data $$ 夠你做十次backup

長插SD 當電腦 DRIVE用

買個時 個sales 係話可以當hard disk咁用 可以長插

sales信得過，(佢)命途好坎坷

佢講得冇錯，係可以長插
不過壽仲短一百倍